【呼之欲出】何超蓮首揭被前度感情傷害 連阿媽都話：佢真係好唔尊重你

日日幫超蓮奶腳趾都制

挑 而家嗰個支那佬 咪又係為佢副身家

何超瓊背叛香港人上聯合國講大話

頭盔都唔要了

超蓮又seek attention

維尼做不可能的事

點解佢成日上蘋果

佢間牛肉麵執左笠未

有錢大曬？

=一定你岩

雖然的確係你有錢=你岩

屌 藍嘅

唔知點解成日覺得係佢主動溝啲明星仔

唔奇 講真蓮姐out of their league正常人會敢遠觀不可䙝玩

搏出名，呢D富易袋虛榮心仲重過普通人

吳克群咁玩唔驚俾人斬？

可以舔到佢既淫水，真係幾世修到既福氣

驚閪咩 個廢老都就埋單

餵你食屎餵你精子

佢老母自己有冇畀人尊重過？

何超蓮咪又係支那雞，政協

佢好彩，如果佢係90同2000年代嗰陣咁樣做，賭王實會好似寸許晉亨咁寸佢

我都覺
想做明星

係串姓楊嘅吧

兩個都有